請廣傳！海港城活動決定取消！

大家好，我哋係聽日Happy Hour嘅TG admin團隊。

今晚我哋面對住TG Group同連登嘅意見之後，決定將聽日嘅Happy Hour活動取消。除咗係因為接受大家嘅意見之外，亦都係見到海港城方面已經就應對警方表咗態，對於為勇武打氣呢個目的，相信或多或少都已經做到。

然而有意見話將同樣行動搬去新鴻基旗下商場，Admin們都希望今次嘅籌組行動可以為之後嘅搞手提供到Idea。

喺度要多謝每一個俾意見我哋嘅巴絲打，因為只有喺交流之下，我哋先可以得以反省同改善，再一次多謝你哋嘅意見🙇🙇

最後想講嘅係，我哋絕對唔係鬼/對面公司打手。我哋同大家一樣，都只係會發夢，有夢想嘅香港人。或者今日我哋意見有分歧，但相信面對暴政，黑警同催淚彈嘅時候，我哋總能夠再次團結。

無論係809接機定811深水埗遊行都好，都希望見到大家。

對唔住咁多位巴絲

【突發】金管局4000億美元去左邊？

push

八月十五日的月亮好圓，家家戶戶都食著冰皮月餅，其中以聖安娜的冰皮月餅最受歡迎，據說有人會將謀反的字條收在冰皮月餅內。例如清末就盛行將包青天下台的字條收在其中。若有人有幸食到，那就要出來上街謀反了。但是吃到的人實在太少，導致上街人數不足，加上有些人比較自私，吃到字條也不願其他人知道其有月餅可食而上街。導致月餅風氣日漸式微。

有一天嫦娥偷食，食著突然食到了鄰家的月餅，還是有字條的。在吃第一口時發現自己的身軀突然變輕，慢慢便飛了起來。嫦娥奔向窗子，慢慢往窗外飄著。慢慢地嫦娥已經飄到半空中，家中的夫君往窗外一望，驚呆了。「嫦娥走光了！嫦娥走光光了......」真是可憐的毒撚呢。

慢慢地嫦娥飄泊在大街上空，街上的人都驚呆了！「想不到我國的航天技術一日千里！」嫦娥繼續升天，連外國記者都驚呆了！「wow! that's amazing!」 嫦娥帶著14億人的夢想，穿越了大氣層。

嫦娥很睏然後睡著了，到醒來的時侯已經身處月球了！嫦娥已變成了月娥！！！！

至此之後，八月十五日便象徵著團圓了，家家戶戶都會外出賞月賞娥。外國人也幹著差不到的事，牠們翻譯團圓為"we connect"呢！！！真是膚淺。

不過，高處不勝寒啊！嫦娥或許現在會很冷。我們能救救嫦娥嗎？

還有一個古老的故事，屈原原姓屈，為屈氏家族的長子。其下屈臣氏
集團品牌眾多,當中以百佳最為受香港人歡迎。
屈原是漢朝的高官，負責掌管禮賓府內的膳食。乃見之前嫦娥偷食，為避免糧食不足，屈原決定採取手段。屈原人本來條氣已經唔順，見到有人係府內偷食更為生氣，因此屈原決定有抓錯，無放過。無論是大街小巷的書生狀元，還是剛出生的嬰兒，都一一抓進衙門審判。

首先審判的是書生狀元，書生狀元是在蘇川電腦城被卧底捕快跟蹤，然後在其購買一支蠟燭時隨手拘捕。書生狀元大喝一聲無辜，即被掌嘴至啞巴。衙門堂上捕花靈機一動，將蠟燭點燃．並將一隻剛殺的雞燒成狂野香燒雞，衙門眾人無一不稱野。
「這是你將偷來的食物翻熱的證據！」屈原大聲喝道。書生無言以對，只好求繞。然而屈原人不為所動，書生當場被斬。

第二個被審判的是初生嬰兒，初生嬰兒不斷大哭，捕快立即將一支保兒加營素放在其手中。不到兩三秒，保兒加營素已被喝光。

「大膽嬰兒，如此嗜食之人必定經常偷食！無需要審判！」屈原氣得門紅耳赤，大聲叫道。嬰兒聞之立即大哭起來，似是想以淚聲求繞。「不過，念你尚算年經可教，你的母親在那裡？」屈原隨後說道。嬰兒母親從人群衝出，跪在衙門中。屈原隨手拿起嬰兒一塞，將嬰兒塞回母親肚中。「這回你可要好好胎教了，滾吧！」

現場旁聽的老人不禁大讚屈原人為人大方。隨後拘捕的罪犯無一不在屈原面前露出破綻，一一被斬。屈原發現原來都是一些不過志學之年罪犯，連15歲都沒有。屈原慨嘆：「讀書真的無用啊！老夫年輕時便志願當兵，一路升職到現在宮內的管理層，區區狀元可笑可笑！」旁聽的捕花無一不服，心內都以屈原為榜樣。

剛好本日是五月初五，禮賓府內當年又是食棕，之後的人們為了記念屈原，便成立了端午節，每年在端午節食棕呢！

推

入機場 去集會
睇天氣之子

永不割席

咁就啱啦

唔割 支持

推返上去先提人呀

唔好比賣港陰到呀

你話取消就取消呀？
點都會去
聽日見

Pish

識放識收=成功有望！

我同啲fd都係因為見TG Chat好多意見覺得要撤回所以選擇唔做，你要做嘅我哋都絕對支持嘅

@Carrie Lam 撤回咪就係咁講囉

推

人手置頂

多謝你
取消都要有勇氣

支持

好，咁新鴻基見（可能係我未來返工嘅地方，視測下環境都好）

借推一下，大學巴絲入po

［第三次po 了］做問卷籌錢俾612 人道支援基金

推！不割！

識放識收，值得所有示威者學習
大家係時候再進化，唔好一味死衝

取消

聽晚無活動？
咁D狗狗咪有得休息？

我諗我地出唔出嚟佢哋都有得休息。。。

其實唔一定要入商場
你地行下廣東道 行一個鐘就夠

支持決定!

主線機場

推呀

今晚所見，海港城已經有正面回應，如果仲要攪佢嘅話，我地就真係變咗做「暴徒」嘞，支持取消!!!

聽日點都去！
唔會比班人分化到！
宣傳得咁辛苦！
活動又和平！
咁都屌！
聽日自己一個都會去！！
和平咁宣傳香港嘅不公義比內地人知道！

轉場去新鴻基啲商場！！！！！！

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

多謝巴打肯咁open接納唔同方面既意見！

唔割 放心
大家都係表達意見
加油

同意 欣賞巴打正面接受批評同意見

Push

跳舞推一推先

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

收放自如、能屈能伸，好欣賞

[置頂] 聽日唔好去海港城 要去就去新城市

唔割
目的已達
見好就收
得閒嘅咪出外面玩多晚幻彩詠啷啷

取消既咪繼續去觀星 反正都係對面

pish

幫推

推！

唔緊要，識得反省係好事，下次做好啲就夠

多謝大家柒咗都無屌

啱啦 肯聽民意就好 可以再搞其他

多謝

叻叻

幫你推

兩廣獨立我可以

大大力推

Support

Support 但有冇文宣講取消呀？ 幫手airdrop左好多啦喎

遲到好過無過
資源有限，去狙擊其他更逼切目標先係上策

五大訴求, 缺一不可

壽終正寢定撤回

Push, so many ppl don’t know

呢d咪識反思聽民意囉
隔離塞鐵個group真係
仲要搞到我地要幫佢諗定點補鑊

各有各做

今時今日最重要柒左要認
黑警林鄭死撐搞到咁大鋪，唔好學佢地

PUSH

我唔撚係鬼啊dllm

欣賞你地有聽取民意，777有你地0.1%都好了

能放能收 大將之風

支持巴絲打
希望諗清楚先發起行動
其實唔明吹咗咁多shk都會搞海港城

多謝你地

非常欣賞

巴打好野

取消？定係改去新太陽？

Gchi

多謝你肯接納同路人意見
多謝手足

Public opinion

罷買行動方式投票

麻煩幫手投一投, 要考慮25-50歲淺黃working class; or 200萬人612遊行 但之後冇再出黎果班人既接受程度

參考

撤回啦，我又唔係林奠

我覺得你做岩決定

放核彈都唔蓆
香港人齊上齊落

如果係要搞，我建議喺新城市搞個大型宣傳活動。

唔堵塞，唔阻礙營業，將新城市變成商場文宣嘅大本營。

禮貌小組出動，用禮貌同文宣鞏固現有民意，同打動更多嘅人，要令大眾知道我地係知書識禮嘅人，唔係無端端出黎搞事。

勇武義士負責監視防止有人攪事，盡量call碩Q搞掂，唔好報黑警。

雖然新鴻基係仆街，但係佢點都係商人，面對龐大嘅「客人意見」應該唔會再玩野，會配合我地，同時利益上我哋長期活動都會帶旺佢哋人流，雙贏之下可以有個安全唔會俾popo趕嘅文宣據點（就算趕大不了咪走，shk夠膽咪call popo入黎開拖囉）。

不撤 不退 不散
今次永不割席 兄弟爬山

支持每一個為香港貢獻嘅人愛你地

不割

收到，香港加油。

pushhhh

回應民意對抗爭好重要，塞鐵谷要學下

文宣圖要推！！！
我睇唔到呀
姐係好多人都未睇到呀！！！

借推
浸大校長公然否定警察投訴機制！

支持！

儲氣禮拜五六日和你飛
同六日遊行到時見！

唔接受因無需道歉

巴打
其實係我冇企硬搞到收左皮
sorry
取消左我聽日都去陪你
聽日見

入機場

欣賞巴絲個團隊收放自如
Let’s 進化

8月9
大家一齊

欣賞，同多謝你地

其實我都好懷

人地防哂狗入去
你又搞鳩人

支持，大家809機場見，一齊塞爆機場

sor o羅
真係好撚憎人話我係五毛
真係會嬲到彈起
我最撚憎就係五毛
有少少私怨sor

唔割 集取意見 對準政權 機場見

一齊接你機
唔會放飛機
就算打飛機
一齊和你飛

推呀！

推呀推呀

你冇做錯到

推
今次係宣傳唔夠，但方向值得討論

對準政權
建議改去SHK

觀多日星囉咁

一齊加油！

留力星期五機場接機

唔洗嬲

仲有港島東大遊行

thanks
真係有諗

推到其他人見到

你個人唔好咁唔通氣啦

Ok

有擔當

加油！

機場見

係咪轉場新城市

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

樓主idea係好的！！
有機會再用
大家繼續加油

深水埗張poster好正

好高質

哇 好型仔文宣圖 文宣組加油
全民做文宣

繼續爬山

多謝有冷靜思考
同真聆聽意見

政苦差好多皮

我地搞緊byebuyday 不如一齊搞

有冇方法通知到英國婆婆 驚佢又好似今日咁企足幾個鐘 好心痛

推～支持

我地好天真
見到公義就會信公義
唔會因為白色恐怖屈服
更加唔會因為低級分化而割蓆

同埋我地byebuy 歎冷氣一齊搞啦

已有tg group 唔知有冇得合拼

幫你推一推

進退有度係好事呀
幫推

我冇野講

幾時港島東？？

大灣區戰略

短期策略勇武儲力，忍一忍，停一個星期六日；

文宣，和理優全面進場遊行，先打好輿論；

光復香港，反暴反黑

打擊濫權，時代革命

五大訴求，缺一不可。

反暴反黑同打擊濫權需要帶出，

同5大訴求，一定要提住不可忘記

不過我相信即使和理優遊行， 都會出現濫捕。

到時再打輿論。

幫推
唔洗對唔住
齊上齊落

短期策略勇武儲力，抖一抖，停一個星期六日；

文宣，和理優全面進場遊行，先打好輿論；

光復香港，反暴反黑

打擊濫權，時代革命

五大訴求，缺一不可。

反暴反黑同打擊濫權需要帶出，

同5大訴求，一定要提住不可忘記

不過我相信即使和理優遊行， 都會出現濫捕。

到時再打輿論。

It’s ok. 我由舊post一路有follow
明白嘅

乖，愛你樓主，希望大家都識得咁諗，行事唔好衝動

五大訴求
缺一不可

識收識放
做得好！

見到你地開始識進化，
睇黎會樂觀番少少。

欣賞你夠大方

冇意氣用事 做得好

G持

肯從善如流，要俾個good。

核爆都唔割

不如大家返落區搞地區宣傳

機場見

好
有道理就唔去

有撤回嘅勇氣

本身都支持罷買行動，但見海港城表左態就算啦 建議你地可以組織下去Sell Hong Kong 旗下商場

咁你地同呢個港工政權有乜分別？唊硬嚟！人地都回應左你啦！係咪要攪到全香港人都認同我地係曱甴呢！你比個理由好嘛？

Miami Heat

和理非係需要增大參與度，而不是接力

持

推...

建議admin改日搵間深紅基旗下商場來行街

醒目

認為應將活動集中於周末

一定要推爆

入去咩目的先

puah

收到
今晚集中文宣 落街派傳單 整連儂牆

無問題，大家都要回回氣

文宣好高汁

辛苦各位

香港加油

取消取消

改去新太陽？

其實真係唔應該再幫勇武打氣
和理非成效最大

要退為進

係就去shk, 唔搞海港城

利申 : 琴日幻彩fing香江去過海港城，真係幾拍烏蠅下，今日如果去實被人屈搞到零生意。

有無人提下英國旗婆婆

不割蓆 不分化、 我推

多謝你地願意付出又肯聽人意見

如果取消咗去harbour city，
我建議改去最近嘅shk商場新太陽，
而且我見好多tg group都之前有send過8.8海港城，
但無人係group提過取消，
如果有巴絲去咗，
快速轉場都有個選擇，
一係就有tg group就宣揚下取消咗。

你做乜9

轉場新城市

五大訴求

新城市

Push

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

為左佢地冇得休息而出？
咁有乜意義

推推

其實海港城係幾好做和理非運動既地方。
第一，佢係旅遊區，影響旅遊生意影響經濟係最有效卻成本好低既方法。
第二，佢唔多市民，平時寫字樓d 人唔會行shop, 你唔阻到佢收工就得，咁樣反對聲音就細。
第三，海港地雖然表明立場，但好明顯警察入黎對佢既生意先影響最大，佢某程度上都只係從生意角度。
第四，平時唔敢衝咁前既中年人可以有機會參與，多吸納唔同年齡層去支持點都有利。

其實最緊要和平進行就得，好似尋晚太空館咁，make 到 noise.

同意 留力聽日和你飛

push 費事大家唔知

方向正確

👍🏼入下D商店涼洗氣去下太陽廣場去下1881去下中港城教育下同胞

去新城市涼冷氣

咁不如去啲未表態嘅商場
例如sogo

同意

放核彈都唔割

８月１１日 深水埗 May the force be with you

我覺我貼返尖沙咀個連儂牆緊要d,琴晚觀星前經過，比起之前清左好L多

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

分開出個post

support

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

割席
綻火燒宿舍，撐唔到落去，果度好多唔關事既人 又有小朋友，有其他平民百姓
同元朗地鐵一樣 有其他平民百姓
佢地同白衫一樣失去理智 無差別攻擊
除非佢地道歉

不如改修葺連儂牆

先唔講個火細到好似中秋節點火咁，個閘位離大廈仲要幾十米，唔講以為入埋大堂綻火

光復香港 時代革命

要同黃婆婆講聲

我已經唔提 掟磚上去人地度
盲撐都有限度啦，你掟中 果間係 警察既單位 我都唔會講乜，問題係 有d唔關事咖
縱火就縱火 ，人地有人淋熄左 炸

全部行動cancel？

集中火力聽日去機場和你飛
Btw機場可唔可以玩鐳射槍？

ok

識放識收！人地表左態就收手

咁呢場運動會輸
黑警做錯要屌
勇武做錯就要屌返醒佢地
否則你地同 宦官無分別，淨係識阿諛奉承

推啦屌
無啦啦搞人哋已經表咗態嘅商場

希望佢地唔好禁快跪低啦...
俾大陸人放左上WEIBO唱緊佢地

要快d推比大家睇！！

但我想講去商場的目的係為左比壓力商家個邊，從而比林鄭壓力，所以我想知樓主取消的原因係咩

去新城市啦

支持！

收到風今朝五支旗杆都不舉。有冇巴打喺附近睇睇系咪堅。

好欣賞巴絲，要取消都不容易

每日變化太快，要跟得上節奏！

和你飛

支持
大家今晚可以抖下

咁究竟例日係㗎無活動，我仲攞咗假添😖

咁究竟今日係咪無活動？我仲攞咗假添😖

平心而論，如果當初無新城市壇野 ，同樣事件都可能會發生係海港城 。 而家槍打出頭鳥，其他商場 自然有得諗點搞啦

去海港城係okay 啵，咁多「同胞」去做禮貌小隊無問顯啵。 唔做鳩嗚咪得。 果位位樓主先入為主 大家會係「搞搞震」，咁人地先會咁覺得「攪攪震」姐。

光復香港

能收能放, 先係強者, 你又升左 level

推，集中火力和你飛

海港城有啲公司已經通知咗提早收工

透過樓主呢個活動，我覺得文宣好重要，張poster係靚但表達唔到樓主想「和平理性，唔搞破壞，人人扮行街，不集會」達到目的嘅過程。
佢哋今次取消，令我哋睇到連登個種進化，原來連活動都可以適時退

態度好 意見接受
放心啦 我地點都唔會割架!!!

次次都係對面搞事先，高空扔物出刀出棍出煙花搞到傷者無數，你大大力屌下對面先再屌自己人啦。

和理非勇武缺一不可，點都唔會割。

進退有據
推

要搞就搞新城市

推 支持取消
另外，會唔會文宣圖send翻比 “唔係成日上連登、但本身收到風話去海港城”嘅人知道件事取消左呢？

Admin麻煩你在d tg group推下，在D大group到forward出去，e.g. 612 reminder / 大消物...？
我估取消左都無咩人知，太多po會沉底
謝

推

呢個幾好

呢d就係大家想爭取既野 - 民主
唔同人有唔同意見好合理，最緊要係接受
做得好！

休班警也是屬於警察嗎？如果係佢地就唔入得海港城了，否則便是擅闖私人地方！

割佢老母
咁就割
好行唔送

推出去，俾海港城同其他商業機構都睇到

支持樓主，等其他機構都出同樣聲名禁狗入內

聲明，錯字sor

雖然呢個唔係樓主既主要目的，但我覺得可以借助嚟比其他商場知，原來講明唔比狗入，連登就真係即刻轉場。

話説小弟琴日有去到海港城，幾靜下，大家今日去消費實被人話趕客搞事。

再推

從善如流，好過政府太多了

轉新太陽定新城市？定今日休息日

OK 推

0k，推

推 俾更多人知

好過塞鐵撚

推 去搞事個D就係鬼 認住

不如改去撐香港人嘅商場(例如PP)消費 等佢地知道你保護商場顧客 顧客亦都會保護返你個商場 令其他商場見到 以儆效尤

高空擲物 你認唔到邊間單位 就亂報復 波及無辜既人
你地既口吻 覺唔覺 同白衫講既好似
盲撐不了

支持 admin 聽民意

推

唔割

推啊！少左人spead 文宣圖啊

推
支持

唔割呀唔割呀 核彈都唔割呀 乜撚都唔割呀
和理非係跪求勇武前線唔同我地割席呀
大家同為香港 唔撚好係到玩分化

至於有公務員宿舍住客害怕被波及？那就在窗上大大隻字貼上「光復香港 時代革命」，那大家就不會誤中副車。連最低消費都不做，那可怨不得別人了。

世界未日都唔割

唔緊要
大家休息一日

支持妳呀絲打

🙏🏻

並唔係柒咗，能收能放先係更加合適既態度
希望黃大仙個搞手都可以接納其他人意見

仲去唔去

認到，仲有全部白衫全部黑警全部車牌都認到。但認到咁又點？認到就有用？認到就有公義？ 所有傷左人既有晒片全部都認到。

敢問而家你口中所講既扔石著火有冇傷到無辜？但拎刀亂斬人拎棍亂扑人向途人射催淚彈有冇傷到無辜？ 有權力有武力已經波及無辜既高牆你唔指責，反而指責未波及無辜既雞蛋？

分化不了。

推推推

唔洗對唔住,
我有港豬屋企人喺海港城做嘢,本身都比我導緊佢去聽下5大訴求,等佢明白個連動多啲!
本身仲驚一HAPPY HOUR, 佢1定好反感.....
家陣安心晒

永不割席

態度非常好

去機場

好

[文宣利器] 黑警濫權事件一圖睇晒

支持你地呀！收放自如！

輕輕一推

整係搞shk,嚇其他商場都夠

從善如流就得，大家都係愛香港啫

岩就係岩 錯就係錯
盲撐只會斷送之前努力

必須推

..